陳瀅邊忽靚？

唔識欣賞
眼細成個支妹咁

屎忽

我都唔識欣賞

傳說中既瘦底大波長腿靚女都唔鐘意

識咩姐你

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

想大大力渣佢個pat pat

個鼻

認真有d氣質

講嘢上唇以上全部唔郁無表情

1.5/10

反正有得屌實狗衝

唔欣賞你嘅人一定多過唔欣賞佢嘅人 😂